係lecture theatre 開左av 好想quit u

話説上星期黃金單野我已經覺得好撚㭍
之後個幾日都匿係屋企打J
所以本來今日食開sem飯 我都唔係幾想去
但話哂第時上堂住hall都會見到
所以我都照去 諗住自嘲埋一份扮無事
點知我遲左少少到啲人已經話咩屯門出黎係耐啲

好啦廢話唔講
咁食完飯我地都一齊上堂
係core 大course
坐LT 大約2 百幾人啦
由於啱啱開sem
好多人部nb都未拎得
而我一早已經買左mac bk air
正當我諗住拎出黎上下網
唔撚記得琴晚先J完 julia
一揭開成個LT 就係julia既呻淫聲
我已經即刻閂返
點知條鬼佬professor 係到笑
仲話 i think it is from the left corner
屌你老尾一講呢句二百幾個人頭同時擰過黎
我隔離個組mate 仲即刻指住我黎笑
宜家成個LT 都知係我
個professor 仲問我are u ok?
組mate仲要po 哂上gp
宜家真係覺得好柒 好想quit u

原來係你

召喚評分撚

8/10
唔錯，幾好笑

seed

4/10

or

Seed 後補 仲係學校 唔敢打開部mac

MOM

聽日仲有一堂 走唔走好

渣架，男人老狗上堂睇av都冇所謂啦

有咩問題？

男人老狗，睇咪睇囉！怕咩俾人知

Julia

貪佢似男人

Julia好撚正喎 對波又白又大

6/10

無是咁的

Julia邊套呀屌你

聽日真係唔敢返學

啱啱quit 左個wtsapp gp

無熄到都唔會一打開有聲啦，最多咪得個畫面

你無用過mac bk

我都試過 好彩係係hall借比fd

5/10

真

識做嘅自動波畀埋粒seed啲男同學，打開話題，第時咪輕輕鬆鬆，做project做功課都好辦事，轉危為機，最多咪得閒提一提問下你av意見。反而你愈尷尬迴避，啲同學愈會笑你。

即時大叫：好撚緊火呀！
咁到時你就出名喇，想識幾多人都冇問題

次次開mon都會狂㩒靜音個制

屌你老母我間U

唔係㩒一下就得咩

睇得出樓豬好努力咁扮幽默

啊 ~~~~~~

變左

啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊 啊

扮玩社會實驗！求撚其指住個方向話有cam
D女即刻濕哂啦

好明顯係個prof 扮幽默啦

呢個好笑

開mon未登入都會有聲出到黎
未登入都熄唔到聲 㩒靜音都無用
通常我會插定耳機線 登入左確定無野先抆

利申一日一丁

閱

點解咁多asian既?

當年某U 某數學堂真係有人開左AV
個堂仲要之後有得睇返lecture video

Sor睇返啲comment原來係加拿大學校黎，唔係我間U, 就咁睇開頭個hall好似我間U

你呢啲算小事啦 我之前用google drive down咗幾十套片 張張REVIEW圖都露晒點同閪 有啲好啲既就用CODE做名 有啲直情成個咩 奸 汁 夫目前 SHOW晒出黎

跟住有次PRESENT 前一日唔記得DOWN PPT要即場開drive 屌一開成堆咸濕圖SHOW晒出黎

未登入都撳到啵
只係喇叭會快過個mon著
手幾快都趕唔切一掀開就靜到音
所以耳機最安全

好心你就開多個google acc啦⋯

呢個時候梗係咋on9
扮曬無辜望番住笑你d人大喝一句
哇屌你老母部腦又中毒

屌我部野壞咗啊

仲中毒 老母都唔信啦今時今日

睇咪睇 男人怕咩認

開學幾時就有組mate

幾日

未讀過書？

3大 未試過幾日就要分組 垃圾U可能會

細o 組mate 啊on9

讀三大會無組mate?
不過我寧願無 已經比人笑左兩鑊

利申三大

有邊個男人唔睇AV！

每次關mon 都靜音先

冇MacBook 就唔好岀黎柒啦

拿～你樂觀啲諗，起碼嗰套唔係gv

Po個seed上gp咪得囉

咁冇手尾你就抵死啦

笑撚左

心態決定境界
外國大把you tuber都玩過上堂播AV
你即刻跟住大笑話it’s a prank
冇人覺得你柒

Seed呢？

睇完你篇文尷尬到打咗個冷震

同professor一齊睇

巴打繼續努力
唔錯啊
等你新文

剛剛電腦比人hack 左

邊個咁大整蠱

好撚嘔心 唔撚要面
男仔黎架